{
  "AI sales platform for prospecting, lead gen, and deal automation. Close more deals, faster, with smart data.": "AI 销售平台用于探索、铅基因和自动化。关闭更多、更快、智能数据。",
  "\nTo create your Apollo API key:\n\n1. Go to **Settings** > **[Integrations](https://app.apollo.io/#/settings/integrations)** in Apollo\n2. Click **Connect** beside Apollo API\n3. Click **API Keys** > **Create new key**\n4. Enter a name and description, then select the endpoints you need (or toggle **Set as master key** for full access)\n5. Click **Create API key** and copy it to a secure location\n\n**Note:** Some endpoints require a master API key. Keep your API keys secure and be careful with whom you share acces": "\nTo create your Apollo API key:\n\n1. Go to **Settings** > **[Integrations](https://app.apollo.io/#/settings/integrations)** in Apollo\n2. Click **Connect** beside Apollo API\n3. Click **API Keys** > **Create new key**\n4. Enter a name and description, then select the endpoints you need (or toggle **Set as master key** for full access)\n5. Click **Create API key** and copy it to a secure location\n\n**Note:** Some endpoints require a master API key. Keep your API keys secure and be careful with whom you share access.\n\n[Learn more about creating API keys](https://docs.apollo.io/docs/create-api-key)\n  ",
  "Match Person": "匹配人员",
  "Enrich Company": "Enrich Company",
  "News Articles Search": "新闻文章搜索",
  "Organization Job Postings": "组织职务分配",
  "Organization Search": "组织搜索",
  "People Search": "人物搜索",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Enrich a persons details using their email address": "使用他们的电子邮件地址给一些人的详细信息",
  "Search for news articles related to companies in the Apollo database": "在Apollo数据库中搜索与公司相关的新闻文章",
  "Retrieve current job postings for a company to identify growing headcount areas": "获取一家公司当前的工作布局以识别不断增长的人头数区域",
  "Search for companies in the Apollo database with various filters": "在Apollo数据库中搜索具有各种过滤规则的公司",
  "Search for people in the Apollo database (does not return email/phone, use enrichment for that)": "在 Apollo 数据库中搜索用户 (不返回 email/电话，为此使用充值)",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Cache Response": "缓存响应",
  "Domain": "域",
  "Organization IDs": "组织 ID",
  "Categories": "类别管理",
  "Published Date Min": "发布日期 Min",
  "Published Date Max": "最多发布日期",
  "Organization ID": "组织ID",
  "Organization Name": "组织名称",
  "Organization Locations": "组织位置",
  "Exclude Locations": "排除位置",
  "Employee Count Ranges": "员工数量范围",
  "Domains": "域",
  "Industry Tag IDs": "行业标签 ID",
  "Keywords": "关键字",
  "Person Titles": "人员标题",
  "Person Locations": "人员位置",
  "Person Seniorities": "人员资格标准",
  "Organization Employee Ranges": "组织员工范围",
  "Organization Domains": "组织域",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  " The email address of the person to be matched": " 要匹配的人的电子邮件地址",
  "Store the response in the project store for future use.": "将响应存储在项目商店以供未来使用。",
  "The Apollo IDs for the companies you want to include in your search results. To find IDs, call the Organization Search endpoint.": "您想要包含在搜索结果中的公司的 Apollo ID。要找到ID，请拨组织搜索端点。",
  "Filter your search to include only certain categories or sub-categories of news (e.g., hires, investment, contract)": "过滤您的搜索，只包括某些类别或子类别新闻(例如租金、投资、合同)",
  "Lower bound of the date range (YYYY-MM-DD format)": "日期范围下限(YYYY-MM-DD 格式)",
  "Upper bound of the date range (YYYY-MM-DD format)": "日期范围的上限(YYYY-MM-DD 格式)",
  "The Apollo ID of the organization to get job postings for": "本组织的 Apollo ID，获取职位分配",
  "Search by organization name": "按机构名称搜索",
  "Filter by locations (e.g., texas, tokyo)": "按位置过滤 (例如纹理、 tokyo)",
  "Exclude specific locations (e.g., minnesota)": "排除特定位置(例如minnesota)",
  "Filter by employee count ranges (e.g., \"1,10\", \"250,500\")": "按员工计数范围筛选(例如，\"1,10\", \"250,500\")",
  "Filter by specific organization IDs": "按特定组织 ID 过滤",
  "Filter by organization domains": "按组织域过滤",
  "Filter by industry tag IDs": "按行业标签 ID 筛选",
  "Search keywords for people": "搜索关键字",
  "Filter by job titles (e.g., \"CEO\", \"Sales Manager\")": "按职位名称进行筛选(例如\"CEO\", \"销售经理\")",
  "Filter by person locations": "按人的位置筛选",
  "Filter by seniority levels (e.g., \"senior\", \"manager\", \"director\")": "按资历级别排列（例如，“资深”、“经理”、“董事”）",
  "Filter by organization employee count ranges (e.g., \"1,10\", \"250,500\")": "按组织员工计数范围筛选(例如，\"1,10\", \"250,500\")",
  "Filter by organization locations": "按组织位置筛选",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}